[新手]一落地就死 入黎吹水陪下我 就黎又開close server4x4

新手求教 咩都唔識 淨係識9up 咩都講得 冇底線
你敢問我敢答 全職廢青 唔自爆身份嘢
試玩新圖

仲有4分鐘

1

2

3

係咪delay

4

5

6

7

8

9

10

點解仲未開ser 係咪我唔識睇time zone

有冇巴絲一齊玩

4x4?

因為要陪你條仆街玩

開台喇開台喇